我開始覺得自己永遠會單身

講講背景先，由中學開始講起，我一直都埋一大班男仔堆，Grad咗去grad trip吖，影相留念啲女都唔會揾我。到宜家讀Engine未來工作應該都係做工程，唔駛諗喺工作揾到女朋友。

最大問題係可能我少同女仔相處，從來冇拍過拖，平時un搞笑係女仔面前都成個dickson咁，dickson可能都好少少可以扮吓毒俾啲女笑吓，我就繼續柒下柒下咁。

真係咁樣落去就算有一日俾我有機會識到女都冇用，有競爭下我又係輸俾其他有經驗嘅，係whatsapp傾計都好少少，可以諗下再打出黎，面對面真係柒到喊。

自身條件唔多講啦，就算我米九高大靚仔都冇用，啲女同我相處落咪又係背後笑我柒下柒下咁，更何況我唔係呢。

仲有一個最大問題，我有少少處女情意結，如果我玩speed dating 嗰時都成30歲以上，仲邊有處女吖，我又接受唔到。

所以......唉......

仲處女 咁高要求抵你單身

Sorry

對住女仔果陣唔好比自己咁大壓力
當佢地係bro 做返自己
慢慢build up 信心先

之後先再試下溝

唔好睇咁多小多士

我一埋啲女身，佢地就起曬鋼以為我想食佢地咁。
傾多兩句就已讀我，做返自己都冇機會

咁撚大個人仲處女情意結
又想人地唔厭你毒 又想人地係處女
會唔會大諗頭左少少
就算真係有呢個人出現 你唔好同人地扑野啊 廢是人地變左唔係處女 又要比下一個人厭棄

有冇人同我一樣

我只會結婚之後先屌佢除非佢好想要，係對佢基本尊重唔會逼佢

利申：非耶撚

咁遲至知呀

係，我個人好頓

荼毒人心～

會唔會你陣味太毒～？

外表就唔會毒嘅，有做開運動，識著衫，通常去温書食飯之類唔會有女抗拒同我坐嗰種，有次仲有個女仔問我借筆一齊温到好夜一齊離開，我又毒撚格自己走好快唔等佢，又冇拎contact ,冇再見到佢loo~

未拍過拖 講就好撚威
到拍左拖 同人拖 同人錫都扯
你到時會唔想？
唔係話迫唔迫 好多時係大家兩情相願

keep住呢種狀態 去到機能下降 自然冇問題～

到時想用都無得用

搵唔到女咪試下搵男

咁而家樓主你有冇目標呀？其實無拍過拖有咩問題？

我都覺

目標係揾個正常女仔以結婚為前提拍拖。
問題係令我做唔到以上嘅目標

你而家有咩途徑識啲女仔呀其實？你覺得係咩問題最令你做唔到以上既目標？

正常樣毒撚先吸引
而家d男仔個個太有經驗太識玩
試過曖昧幾次都冇結果
開始都懷疑係自己問題定點
好想搵到個單身專一唔花心嘅男仔 但好似好難

識我ok？

冇途徑，最大問題就係冇途徑同太毒撚格

同巴打一樣
不過仲差過你

溝女同太毒撚格無關係，你平時朋友有冇試下同你同啲女仔fd傾下計慢慢試呀？

巴打幾歲?

冇女仔frd engine狗
中同都冇相熟嘅

19

口花就溝到女

19仲有機會
29先開post la

巴打你仲好後生者，咁你而家engine d fd有冇撩你去玩個啲呀？
你d fd都總有人拍拖架嘛？

冇機會口花亦唔識口花

去玩得啲女都唔會認真呱
我想要個專一女仔啫

要train
Social 多d
抄下你d fd講野
仲有d mk fd可以學下

大叔的愛！

咁你啲fd有冇其他fd呀？你可以去認識下當社交先者，都要識左先知人地專唔專一

我對住女仔會出曬汗

中同啲frd唔駛諗，有我都識
大學啲frd就唔好搞笑啦，泛泛之交

天氣熱ok la

咁樓主你自己其實想點？

你當睇下人地點樣社交
見識多樣野

我想識個正常女仔咁簡簡單單一世

都啱嘅

做engineer人工高=軟件齊左
平時曬黑下，做下運動操fit下個身型=硬件齊埋
點會溝唔到女